Malgré son déplacement lent due à sa stature d'Ædif, chaque mouvement de son corps exosquelettique dégage une intensité qui est ressentie même dans les extrêmes de ce monde-bipolaire. "Malgré notre environnement rude, je sais trouver la beauté dans le chaos, celle-ci se reflète dans ma musique d'une intensité qui peut transcender les saisons extrêmes de notre planète; laisse-moi apporter cette passion dans ton groupe."
